向今日各位義士致敬

有咩方法可以向今日到金鐘守護我地香港既義士致敬？